其實美帝已經搵左一系列東南亞國家取代強國既廉價生產線

大把美國品牌已經轉左越南菲律賓產

而家所謂比多九十日時間強國

只不過想取代過程中更順利

強國最終都會經歷長期經濟低潮

做保安黎講你都識幾多野

你今日先知？

我做成衣 其實有大公司已經係非洲開廠

財經台燈神屈狗強勢加盟淡軍

貿易戰都燈尻埋

話取代講左10年
但係你行出街買乜都仲係Made in China

反而中國人自己唔做低價野，向高科技發展

而家美帝迫強國開放市場

你地諗下

強國公司

除左起自己地頭靠補貼靠地頭蟲之利做得成生意外

出到去面對其他國際公司根本完全唔夠玩

就算係香港

乜柒國X電器，Kill房網香港輸到仆街

如果完全對外開放本土市場

乜柒國企民企會比外企打到仆街囉

好緊張你全家傾家蕩產買既乞衣劏房跌到仆街係唔係？

侵侵成日都反口，聽下算
開會見面俾雜種面示好，返美國又發顛反口

不過𠴱3個月俾廠商搬廠嘅最後通牒都唔錯

Q房網係咪執咗好多？

分分鐘中原地產俾Q房網收購埋

Uniquo, G2000, Giordano 等大成衣公司已經唔係中國制

Nike, Addidas 鞋廠都有一大部分去左Vietnam

日本電器多左馬來西亞製

但玩具主力仍然係中國

明顯全球轉移緊，當你話“出面所有野都係中國製”其實停留係10年前的經濟知識

世界日日都轉動，上20年中國製，下20年已經唔會係，中國自己講2025升級轉型，係因為自己都知道代工生產即將被取代

五毛，癈老仲打緊飛機中國製的時候，世界潮流轉左都唔知

支那轉形做垃圾堆填國都有得諗

收購左

都要睇下換唔換管理班底

單為7nm都要代工啦

美帝角度

起強國身上仲有乜利益可圖？

今次都開門見山要你強國打開門口

比我美資公司入來搵錢

但係雜種唔會真正開放比你入來搵錢囉

玩具有越南造

人工智能廠，人口優勢將會逐漸消失，中國將會出現大量貧窮人口

我屋企樓下嗰間都摺撚咗

Bangladesh 已經完美取代咗支那做成衣大國
仲有土耳其呢

Q房網拍烏蠅

仲有印度
又係地大人多廉價，不過運輸條件差

中國製大多數係血汗工廠，中國人被剝削，污染中國環境，點解啲五毛、癈老會咁自豪

根本「世界工廠」呢個名 就唔值得自豪
所謂世界工廠, 其實就是血汗工廠

外國人 貪你個國家人工低,物價低, 所以先會去你既國家開工廠
將來你既國家人工和物價上升, 外國人自然會將工廠搬走

就好似現在中國人工, 物價升, 所以外國將工廠搬去南亞
過多30年後, 南亞人工物價升, 外國人又會再搬去第二到

全世界都係啦
家陣乜都自動化, 已經唔需要廉價勞工

中國,印度,南亞 既工廠工人 將會慢慢失業
然後呢D國家可以會打內戰

因為太多人失業, 搵唔到工, 自然會暴動/起義
打番一場內戰之後, 清哂D 窮人, 成個國家就會更美好
好似國定殺戮日咁

Thanos

人唔人工知能好難講，只知道中國咁多工人，好快失業，好快有花生食

現實版國定殺戮日

窮人互殺, 中共又幫手殺窮人

已經見到好多衫係made in vietnam

因為香港近大陸，所以先多支那制造，而且好多支那工廠執粒貨

要搬唔係一日既事

我上年去東京仲係清一色支那出品
上個月去心齋橋，已經變左越印支三分天下

好多貨，早幾年都轉左 其他東南亞國家 生產
中國貨開始少左

咁多窮人，工人！轉行去 打杖

所以要抵制中國製造其實唔係想像中咁難，不過呢啲都係睇個人意志，冇得強迫

明顯佢呢兩年扑暈左自己岩岩訓醒
咁大變化都睇唔出

好多成本低既國家
基建，清關，水，電，人工，道路，船，稅務，設備，廠房，物流仲未完善
強國做左好耐血汗廠先叫完善好多

2025，可能佢仲訓緊！

中國係咁四出，呃人，幫人整基建
自己垃圾多，用唔著，迫人買中國垃圾

所以中國有一帶一路搶先去初發展中國家投資、搞建設，到時中國人就升一個級做管理層，用外地廉價勞工。

完善完都無用，但4保1金瘋狂加，資金又唔比帶走，已經夠原因轉去其他國家

2018潮流龍頭supreme仲係made in china

同意
美國都唔係真係0成本去打呢場杖㗎
個個都ignore咗美資要全面switch supplier都要花好多時間

債務外交
咪當人地傻，結果攪到自己神憎鬼厭，得多過失

中国2025 / 万人计划

其實確實係可行既方法

可惜既係雜帝高調打J打得太早

而家戇鳩鳩比人捉晒路

約2008年印錢時

其實天時地利都做到好好機會比強國生產業轉型

可惜強國人走精明劣根性

個個見到炒樓仲好賺過創科實業

大部份人走去炒樓，迫死埋真正做實業既強國人

啱啱支那先識整原子筆粒珠

強国之前自己都好老實講過
一帶一路國家係比佢地傾銷過多產品同工業製品

初時人地唔知，但好快就知
全部反強国

同意！
呢90日，期待中國人下一步棋

你真係好天真
其實十年前已經好多公司同企業想走高科技或品牌路線
但問題係，在強国，貪官可以強搶任何私企既成果，仲邊有做研發
不如個個鬥抄，無成交，最安全